反對曾偉雄提名聯署出現咗好幾份

曾偉雄獲中國提名出任聯合國毒品和犯罪問題辦公室行政總監。有網民在 7 月 28 日發起白宮聯署，要求美國反對曾偉雄的提名。

出現咗好幾份聯署，有無毒 ?

我簽咗頭2份
順手有個攬炒我都簽埋

負乜撚野評呀